28.5 入左5仔 可以點輸

唔買正傻仔

冇圖講乜都得啦

可以點嬴

輸少當贏

輸淨小小

drop to zero

28.5 入左十萬手玩下

利申：同樓主一樣冇圖

今日低位明日高位

冇圖你話私有化咗未公佈都得㗎啦

呢隻美國唔撐佢，中國又同佢反面，仲係度水人買，跌穿25 都有份

我係大戶 比啲碎股你地贏

你們服未

今日31走左袋1000